薄扶林外籍女上吊亡

薄扶林摩星嶺道2號，晚上7時許，一名傭工返家時，赫見其外籍女僱主於廁所用白色尼龍繩上吊，慌忙報案。救援人員接報趕至，將女事主解下，經檢驗證實她已氣絕身亡。警方正就事件展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

香港連鬼婆都頂唔順

又唔用自殺黎報導去維穩

呢排果頭咁多自殺他殺

因為人地有3本護照？

咁肯定 你係佢老公？

你又知係鬼

港島 + 鬼婆 + 請工人

咁都要死

上網睇果到租金隨隨便便都4萬以上